[變性投票選舉] 做男人係爽d？？？!

好多時都會聽到女仔fd話做男人就好
究竟多唔多巴打想試下做女人？
定係做男人真係爽d？

正評：做男人爽d
負評：做女人爽d

同埋有無例子可以解析下

隔離飯香定律
除非兩個性別都做過
否則
連登咁多男人
一定負評多過正評

香港既話做女仔爽啲多人錫自己

我諗做男人係好啲既

無比原因啊

可以調戲良家婦女

做靚女先爽

我想做男人 不停識女 不停換 正

緊係做女啦 有閪就可以當八達通嘟喎

yss!! 我同我d fd成日都會諗到好多追女方法 可惜唔係男人用唔著

你教曬比我識然後我調戲你囉

有塊閪已經係人生大贏家

靚仔/靚女
樣衰就兩樣都係慘

如果樣衰 做男好定做女無咁慘

做香港女人爽啲
不過香港男人靠唔住

女人福利上係好啲
不過為人上可以隨性啲 無咁多世俗嘅制肘同期望

女人福利上係好啲
不過男人為人上可以隨性啲 無咁多世俗嘅制肘同期望

睇下邊個國家

女人樣衰學化妝點都會好樣啲
男人樣衰化妝俾人話gay佬

做人皆痛苦

我幾鐘意做女人
除左嚟m好麻煩之外，覺得女人若果想扑野，要搵partner容易過男仔搵好多。仲可以化啲好靚嘅妝、著啲衫又多款啲

咦 ching又講得幾岩

嗯嗯 男要搵衫的確好少選擇 慘

過兩招嚟駛駛

樣衰，女仲可以化妝
男可以點

肥閪唔適用

肥閪好似欣宜老母咁都有人埋單喎

um我覺得係要靠d小事情表現男友力

例如地鐵多人個時幫佢擋一擋 落雨擔遮偏佢個邊多少少就得

最緊要表現得自然d唔好好似刻意為佢做咁

如果係公司同事，大家又唔係好熟咁有咩計仔

連一齊行都覺得好尷尬

講三樣野，你諗下...

1. 個西可以當八達通用
2.女仔搵補習老師，一定搵Miss；男仔搵補習老師，都係搵Miss
3. 玩交友App 或者出去 Social，男人永遠係做主動果個，女嘅，只係需要選擇

你話呢？

如果咁 好難一步登天
唯有蓄定好感先

例如思考下自己點樣可以表現charm d
eg 適當時表現出工作上有能力嘅感覺 同埋唔刻意地offer help

2. u right
3. 其實都係睇氣場 同埋睇邊個係沉左嗰個

撩鼻屎係個鼻爽定手指爽

有交流嘅位都做到十足 但好似無咩留言過我
其實女仔係咪第一眼就分咗眼前呢個人做唔做到男朋友
貼返題
男人好真好難做

女仔有兩款 有d的確好講第一眼
但我屬於日久type

有交流嘅位都做到十足 但好似無咩留意過我
其實女仔係咪第一眼就分咗眼前呢個人做唔做到男朋友
貼返題
男人好真好難做

香港->女人
印度->男人

同男人做爽d
利申 男

女可以二次投胎

啱先睇到篇文：
個男人拒絕咗個男仔fd
但個男仔fd變性後就一齊咗

前：

後：

成件事有d痴線
不過又幾幸福

靚女>普通女人>豬扒>男人>肥柒豬扒

竟然可以男同女都carry得咁型

喺印度嗰啲地方做女人真係早死早超生

醜和肥是原罪

可唔可以教下我